有冇人會blacklist YouTube焗睇嗰啲廣告嘅產品？

迫人睇咁狗賤，點解廣告界會覺得咁樣sell嘢會有人受？

因為呢種聲音洗腦方法係有效

有啲喺歌中間插廣告

十秒八秒都算，有D成分鐘既真係好

有d片本身長，已經要skip，就即刻彈廣告，燥撚到

點解而家仲會有人要被逼睇youtube廣告